究竟呢個世界仲有無熱辣辣嘅煎釀三寶？

有無唔硬掘掘嘅豬紅
有無厚疊疊嘅腸粉
有無唔淡茂茂嘅魚蛋
有無臭亨亨嘅臭豆腐

啲好食嘅街邊小食去哂邊！

好食都做唔住啦

滑潺潺既豆腐花

烏捽捽既芝麻糊

鵝紅

鋪租又貴
車仔又無哂
所有童年美食都走哂
新年個啲車仔檔都唔係話太好食

好想食車仔麵

其實係型像問題
香港人就係中意踐踏同類
車仔麵唔夠高級

黃大仙 沙田拗道 的大排檔仲有
煎攘三寶、車仔麵食
而價錢算係懷舊版！

10蚊份腸粉

無睇東張西望直擊？

無睇tbb好耐

樓下3寶即叫即炸

豬紅而家全部都係支那做，少食為妙

豉油街砵蘭街交界！
（有兩間小食店近上海街方向個間）
即叫即炸三寶廿蚊八件！
有次送台灣朋友返酒店
路過逼佢試香港小食
試完我都嚇親
而家去旺角都要食完先走

邊度

上環
尚興潮州飯店

以前中學附近一到lunch
街市間小食檔就會新鮮炸出大量煎釀三寶
冇記錯係一蚊件不過一凍左就唔好食
啲魚蛋勁多粉啱啱炸起嗰下其實都好食

元朗為食街三寶

我細個食5豪子大大件，估唔到而家5蚊一件都咁難食

搵日試！

係咪夜晚有排哂檯凳係街個間

九龍區有無

所以我間唔中先食下
係銅鑼灣世貿附近個間會翻炸一下比我
不過個日無人先炸
第二次去有多兩個人叫野食就無炸返

即叫即炸
唔即炸都會幫手翻炸返